塗鴉一事

想講你地班友塗鴉可唔可以畫靚啲
我琴日想塗啦個靚位比手足攞左去塗，嘩啲字核突到
喂大佬唔識塗，比啲識塗既黎好唔好、或者你自己練下先啦
人地塗鴉有風格架，唔識都唔好寫字寫得咁核突啦。人地記者影相就係影到你啲核突字
你冇信心寫得靚就大叫問下有冇人識塗囉，點解係要自己畫又畫到咁核突喎⋯⋯
真心冇眼睇。

對準政權 全民公投實行雙普選

政府即將告你暴動！只有全民無·限·期罷工罷課先可以救自己、救義士！

今日政府宣布，香港各區發生暴動！亦即係話，今日只要出過街嘅非警察人士，都有機會告你參與暴動！要去狗屋坐48個鐘，而且定罪嘅話一坐就幾年！

打工反學嘅你，為你自己將來，呼籲大家，盡快組織無限期罷工、罷課！只有咁，先可以癱瘓社會運作，直到政府宣布徹底妥協，答應五大訴求為止！

咁你叫停佢囉

佢畫緊喎，停左都執唔番手尾喎